仆街前度咀咒區

生愛滋仆街含撚死啦你
一世做社會低下階層既地底泥

臭雞

大大聲鬧啦

我鬧完嫁拉，到你

努力D搵錢啊
搵黎比妳個爛賭老母去賭埋去啦臭西

好，到我
屌你老母祝你孤獨過世 你同條豬系女都唔長久得去邊架啦

btw拉你老母

屌爆佢老母！！！！
食軟飯
睇下你兩件狗男女幾時收皮！！！！

屌你 屌你老母 屌你全家
生仔無屎忽 出街比車撞
最好比人追數追到比人斬開九碌
我一定會黎拜你架屌你老母仆街軟飯王

屌你啦 快啲分手啊 睇下你幾時比人hurt到咁

希望你生cancer

我愛你

做死一世窮鬼，長命百歲，百病纏身，身邊無人無物，孤苦一生

再祝你又做d犯法野比人捉到
無人再幫你求情
報警拉鳩你坐監
入到去日日比人雞姦一百次
直到永遠 阿門

屌得好

絲打好波 呢啲仆街要比幾廿碌黑人巨撚屌爆

同新仔扑野比人拍片擺上網

分左手咁耐我都無飲過一滴酒
怕自己飲醉會搵你

祝你早日仆街死
比隻臭雞戴返帽

屌你老母 一句 有d野無feel就係無feel 2年幾感情就玩完 食撚屎啦 自問專一 你想要乜都比乜你

唔使咀咒佢都已經失戀失業
好彩俾佢帽左

孤獨終老啦肥閪

可悲既賤人, 你只會令自己孤獨過世

我唔派帽比你
但你最後咁樣對尻我
自問我付出我所有
仲要簡到個咁撚重口味 又肥又豬
用一打美極都唔撚夠
想你後悔一世 當日你既決定
同希望你以後啲女既既素質都係咁撚肥同咁撚豬

一句到尾 含柒啦賤人

口德去曬邊 屌你地老母

你快d同你個位樣似40歲既阿姨女朋友結婚啦 再唔結婚你女朋友殘到化乜妝都唔靚女嫁啦

一世溝唔到女啦165死毒撚
不過都要多謝你條仆街嘅傷害先遇到個珍惜我嘅男朋友

冚家剷呀

全家畀車撞呀

屌你老母

屌你個老母西
濫交到 幾撚時有性病呀 屌你老母
死矮仔
等睇你defer 第時又失業
做player呀嗱
祝福你遇到另一個player玩鳩返你轉頭仲要傳染性病比你
賤貨

咁鍾意做人隻兵 祝你做一世兵

拉你老母

屌你老味當我係乜？
你門面功夫都做得幾好呀
扮得幾好喎！扮到正正直直 好仔咁
屌咪又係有偷食
下流賤格
祝你呢世都無女肯幫你含撚！！！！！！
就算有 都俾人咬賓周！！！！！！！！！
祝你地快撚啲散！！！！！！放過條女啦

我祝你一世扯唔到旗

臭雞
上人屋企玩3p中出？
祝你早日有性病 長命百歲
我屌撚爆你個臭西
我唔屌你老母係因為你老母對我好啊
我屌爆你個食屎狗爛臭西鬆弛菊花
依家去左外國就扮乖女 ？
祝你早日比d巨撚由你個西頂上個口到 抖唔到氣死撚左

臭雞扮聖女
你唔會快活得幾耐😡
你終有一日要還

希望你工作上唔開心 想有人陪既時候
希望你需要人係身邊支持你既時候
會諗起果個人 係我

我希望你唔會後悔你依家做既決定 再見啦仆街 我唔會再返黎架啦 祝你炒第三次車 死左唔洗話我知

死臭雞！！！

你呢啲咁自私既女人 淨係識享受人地既付出 唔係全世界都要順你意 任你掌控 你以為自己係乜 鐘意就逗下人 唔鐘意就玩消失當分手？你知唔知咁會搞到人有陰影？知唔知咁樣有幾hurt?我真係好希望你有日會比人用同樣方法對待 不過都要你肯拎個心出黎愛人先

除左痛 都講唔出咩

人渣
同個女同事暗渡陳倉就快兩年
同佢講咸濕笑話
同佢講我地嘅問題
去邊度又都同佢報告又影相佢睇
俾左兩次機會
話唔再揾佢
都仲要背住我揾佢單獨食飯
仲要話我屈你地兩個有野
由個女人係背後一直打我毒針

自己又話想轉工 想高d 人工 又話咁就可以唔洗再應酬個女同事
結果搵到冇自己去搵過
一搵都睇到自己qualification 未到呢行門檻
而家呢份都係低過market rate 好多先有得你junior 做起學下野
每年加人工又加得少

當初話半工讀
俾晒錢
都晚晚收工出去玩唔肯做功課
我太忙 忙到已經幫唔到手做功課
於是就quit 左

又話自己廢 做咁多年野都搵得少
又話我逼你進修
我同你講事實你而家唔夠學歷轉份高人工d
又話我睇你唔起

仲話我自我中心
你先一直自我中心落去啦
有女朋友仲要約其他女單獨食飯 私下whatsapp
淨係識群班豬朋狗友玩玩玩
唔為自己未來打算
以為狗屎垃圾轉份工又會加20-30%
你幾廿歲人一條寡佬繼續搵萬零鬆d
不過你d fd 都係差唔多料
冇比較就冇痛苦啦
又要大男人
又唔發奮
繼續ff 自己好勁係未遇到伯樂lo

唔記得咀咒
祝你
係而家公司做過世
全公司都知你地對狗男女d 衰野
永遠加果un 到死嘅人工
然後永遠自卑

4年同居， 比個狗公撩兩撩就變心，仲要派帽，好彩比我發現到，唔係都唔知想呃我幾耐，仆街啦臭雞，仲衰過雞呀你，雞都有錢收，你比人撩兩撩就比人屌，賤過雞! 仲要扔撚晒我d野， 好似我錯咁阻住你比新仔屌! 好撚後悔同過你一齊

祝我ex都做呢份垃圾工做過世 間公司執埋就去乞食啦

屌你隻臭雞 用晒我d錢就派帽比我
祝你比條USB新仔屌到生愛滋

點解絲打你同我鬧啲野咁似
你#1其實都係我心聲黎

祝你搵到個同你一樣咁撚自私既女朋友

希望你條女快撚d比帽你戴

抵你甩曬啲頭髮，又同非洲雞一齊

因為大家都遇過仆街
賤男做既野都離不開幾樣:食軟飯 格衰 偷食 冇撚用 垃撚圾

Mustc 原來俾啲咁嘅男人呃過

好多女人入黎嘈

祝你日日赤腳踩lego

希望你長命百歲，百子千孫，三妻四妾

女人是咁惡毒的

公廁!

快撚啲仆街死啦拖住條女學人周街flirt玩人感情 遲早有報應 好好享受下可以拖住條女出街嘅日子啦你地唔會好得幾耐

孤獨終老啦屌你

開開心心攬住老母過世啦裙腳仔

唔賤你地點會撞埋去呀

孤獨終老啦你

分左手都仲要拖住我唔比我走
原來係騎牛搵馬
一路係度玩尻我
祝你以後遇親都係player比人玩

MUSTC都要比人玩

恭喜你做人媽媽

抵撚死啦俾人中岀即飛 冇人可憐你

重點係冇法律去制裁不忠賤男

做我女朋友

第日你咩都無曬既時候就會記得曾經無嫌棄過你對你不離不棄既我

生得蠢又唔撚認命 比人搵笨柒仲要當人地好兄弟
拎撚住你個終身編號成世出入監獄啦 懵丙

屌你老母呀

屌你老母 咁鍾意玩感謝 祝你搵個男人同你過人世

垃圾臭雞 呃鳩我話瞓覺 出去同人睇戲 日日曖昧whatsapp
比我發現仲扮唔知 講分手你都冇反應
你唔撚配有人錫 乜撚柒話同人純友誼 純你老母臭閪
祝你一世冇人錫 永遠比人戴帽

撚知佢第一句已經係大話咩

仆街死賤男

要專心讀書讀你老母咩

祝佢只能與我相愛 其他男人唔會對佢有興趣

屌你老母, 同d 男仔曖昧whatsapp 都話朋友咋嘛, 2個人出街睇戲食飯又朋友咋嘛, 又唔同人講你拍緊拖

好彩分左手, 先搵到個對我好好既女友

同條法國黑鬼一齊開心d
貼錢去撚埋法國 最好晚晚比人中出 個閪闊撚到有回音
成個隻出黎係死垃圾智障nigga 再比人拋棄
去到3-40歲逼撚住下海做雞同堆大陸女人爭生意

食屎啦
成日吹噓毒撚
初頭一齊咪話自己好毒 匿屋企睇漫畫睇下動畫 冇女性朋友

原來係一有女喺身邊就會狗衝

毒撚唔做賤男嘅原因唔係佢地真係好男人
係佢地未有機會
百貨應百客
當佢地有女吼
佢地都係會衝架咋

咪撚再神化毒撚啦
唔揀毒撚就俾人呃呢句真係難聽過粗口

唔怕同你講
我就係以為佢摺 又唔係好charm 先放心一齊
點知管唔住條j 嘅
話之係賓佬樣 定 爛撻撻奇怪樣 毒撚樣 都係會偷食

呢啲女人唔知個腦諗乜

只要快啲死就得

祝你年年有今日，歲歲有今朝

同我分手冇幾耐即刻同條女傾足一個星期😂

收皮啦 pk仔 唔L係你鍾意15歲學生妹啊 你唔好扮嘢啦diu你

希望佢脾氣差過我 希望你地唔會成功拍到拖

單身一世啦你

祝你永遠都忘記唔到我

圖呢？

祝你同你個仆街老豆長病百歲，你老母生cancer落地獄

祝你長歲百歲，百病纏身，恭喜恭喜

偷食狗望你同條臭雞行到去結婚
生埋一大堆臭雞 識親仔都俾人呃蝦條 偷食
人老珠黃都冇人埋單

希望你出街比狗咬 一世比人飛

放上黎等大家小心

收皮啦 話我迫你太緊分手 第日iG 有第二條女
祝你一世A0

Play boy 死全家